候任區議會議員請入黎 其他人都要入黎

其實區議會都可以幫到體制外嘅抗爭架

你地當選好大原因係因為手足嘅血同汗
不過最主要係做好地區工作

由底改變 潛移默化
光復香港 煲底見

十連推 1/10

十連推 2/10

十連推 3/10

記住有功能組別嘅快d登記

十連推 4/10

十連推 5/10

十連推 6/10

十連推 7/10

十連推 8/10

十連推 9/10

十連推 10/10